啱啱洗哂d非必要app

娛樂
新聞
連學野個d
都洗埋
好似倒水咁
而家做人
以前做開個d
聽歌
追星
行山
行街
食好西
睇av
睇甜故
追新聞
追股市
甚至成日形住
自己唔夠競爭力
硬係要揾d野學
其實都係負累黎
起碼對自己黎講係
唔係看破紅塵
只係已經背負唔起咁多
輕裝上路
淨身出戶
只係冇辦法中辦法